[改詞][美腿]生命有冇take 2? (原曲: 披風)

聽歌link:
原曲：披風
作詞：易家揚
作曲：MJ 譚傑明、Jerald
編曲：Jerald

改詞：凱笑
主唱：Rider.

歌詞：
生與死 已聽過太多 等到死再撕破真偽
雲上那個你遠在天際 所以是個迷
想結果 種起了再多 隨機作廢
有一種難題 無論錯與對畢竟只會過一世

微笑亦帶著三分沮喪 捱再累也別仰望曙光
縱使迷惘 若是安躺 也不妨入睡放棄出汗
在呼吸中只可跌到強壯
只當玩笑一樁
或會心安

得到的要不要放低 失去的會不會安慰
還自信答案放在天際 暫時別再提
想結果 錯失了再多 仍想說人生有後遺
然後閉上眼偷走 走到那一世

微笑亦帶著三分沮喪 捱再累也別仰望曙光
縱使迷惘 若是安躺 也不妨入睡放棄出汗
再辛苦都不可以太難看 總要自製心安

能過活也是一單慘案 何以念掛著救命處方
結束迷惘 亦是不枉 有天能入睡當作解放
既講了晚安 便要安躺 不要想 地老天荒

：
：

垃圾投票post

love it bro

Thanks

明年今日 別要再失眠

Pish

終於出左

辛苦晒

電話又睇唔倒

我應該知樓主住邊

唔記得轉Acc？

有緣入左黎又碌到落呢度既巴打

入黎睇下丫

早晨

柒叔

有冇電腦版user

加油

知道

推下先 正皮左

你又話試唱

途人

路上

回望我

只因我的

怪模樣

留番啲機會比人

既講了晚安 便要安躺
希望可以一睡不醒

是我不好 哪來那麼多煩惱
莫名其妙 忽然想到 原來忘了吃藥

詞正

但條友唱歌可唔可以唔好咁肉緊 聽到雞皮都起

首歌太難唱

：

唔好死

不怕遲到，最怕到埗